Hasselblad用家黎打個丁

Hasselblad用家黎打個丁

503CX here

500cm

你地玩咩鏡多？
用緊CF50 FLE , CF 100 , CF 180

Xpan

205TCC FE110/2

好撚想買！！！

圖呢

500cm 轉 501CM, 貪心要佢個 gliding mirror 用長鏡

CB80
CF50fle
C120
C150
Cf180 新玩具 買泥下年日本影櫻花
Mutar 2x t*

利申:器材撚

多多交流

出圖

米王

用開老番
Kiev 88cm

都是好機

503CX....40、50、80、120、250......

好想放機放鏡，而家唔值錢

後來太重轉左用pentacon six
點知一鳩樣咁重
不過兩部機都好用

同埋Kiev 88 qc就差d
同到後期有條大走光係張相上面
仲要張張都有

想買隻a16 背玩645, 有次差d bid錯44版

買定個90度 取景器 唔是好難用

平放個90度比你

出下相先

買啦 我個部1仔黎